{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042056",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002015677?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 루시드봉봉 게스트하우스 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは16:00でチェックアウトは10:00です。予約の告知事項に従って当日予約は払い戻し及び取り消しが不可能で、チェックインは21:30まで可能です。以降は入室が不可能で、キャンセルや払い戻しも不可能です。客室料金は基準人数によって異なり、パーティールームの場合、入室人数を直接確認しなければなりません。ドーミトリー客室は茶人で、決済時1人党1つのベッドが予約されます。未成年者の入室できるかどうかは、ジェヒュジョムに直接確認し、予約を行わなければなりません。未成年者との同居予約によって発生する入室拒否は、キャンセルや払い戻しが不可能で、ジェヒュジョムの事情によってキャンセルが発生する場合、100%払い戻しが行われます。客室情報は随時変更されられており、これによる不利益は当社が責任負いません。朝食は8:00から9:00までで、ハムチーズサンドイッチとドリップコーヒーで構成され、価格は2,000ウォンです。体験イベントには、カリクラフィーが30,000ウォン、消しゴムスタンプが50,000ウォンです。女性専用ドーミトリー客室があり、駐車および荷物の保管も可能です。ワイファイも使用することができ、共用のキチンと共用空間を利用することができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは16:00でチェックアウトは10:00です。"
        },
        {
            "question": "当日予約は可能ですか？",
            "answer": "予約の告知事項に従って当日予約は払い戻し及び取り消しが不可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックインは何時まで可能ですか？",
            "answer": "チェックインは21:30まで可能です。"
        },
        {
            "question": "キャンセルや払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "チェックイン後のキャンセルや払い戻しは不可能です。"
        },
        {
            "question": "客室料金はどのように計算されますか？",
            "answer": "客室料金は基準人数によって異なり、パーティールームの場合、入室人数を直接確認しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者の入室できるかどうかは、ジェヒュジョムに直接確認し、予約を行わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者との同居予約によってキャンセルが発生することはありますか？",
            "answer": "未成年者との同居予約によって発生する入室拒否は、キャンセルや払い戻しが不可能で、ジェヒュジョムの事情によってキャンセルが発生する場合、100%払い戻しが行われます。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "客室情報は随時変更されられており、これによる不利益は当社が責任負いません。"
        },
        {
            "question": "朝食の内容と価格は何ですか？",
            "answer": "朝食は8:00から9:00までで、ハムチーズサンドイッチとドリップコーヒーで構成され、価格は2,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "体験イベントの価格はどれくらいですか？",
            "answer": "体験イベントには、カリグラフィーが30,000ウォン、消しゴムスタンプが50,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "女性専用ドーミトリー客室はありますか？",
            "answer": "女性専用ドーミトリー客室があります。"
        },
        {
            "question": "駐車場や荷物の保管はできますか？",
            "answer": "駐車および荷物の保管も可能です。"
        },
        {
            "question": "ワイファイは利用できますか？",
            "answer": "ワイファイも使用することができます。"
        },
        {
            "question": "共用のキチンと共用空間を利用することはできますか？",
            "answer": "共用のキチンと共用空間を利用することができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 389,
        "QA": 556
    }
}